一個人去日本有咩做

依家喺skytree
仲未肚餓
有咩可以做

跑到肚餓唯止

之前跑完隻腳仲酸緊

會有仆街叫你試新地

樓下Pokémon store 有VR玩

不了
麥當勞雪糕新地都還可以

依家去睇下

冇喎

日本邊度 我都係自己一個

留名學野

我仲喺Skytree

有咩學

唔周圍去下 ？

飛田新地

歌舞妓町

落雨行咩都冇引

我人左東京呀

呢個真係唔知乜

食完野見到兩對香港情侶入咗黎
唉
單身的我走了
正如我單身的來

正呀，等樓主包膠

我就不了

叫雞